{"talha91108": {"username": "talha91108", "password_hash": "$2b$12$OtHwP6GanIk1zZIhHimFeOc3m.VggIuPEJ8BDzfuzAPeDnSxR/qK6", "quiz_history": []}, "talha": {"username": "talha", "password_hash": "$2b$12$zmr9Q50kVB4EsfsKlEop7.7WQTl.w884I0zUmj5qPGK12pyMr4drO", "quiz_history": [{"subject": "Bangla", "score": 0, "total": 10, "percentage": 0.0, "date": "2025-09-23 13:14", "wrong_answers": [{"question": "\u2018\u0986\u09ae\u09be\u09b0 \u09ad\u09be\u0987\u09df\u09c7\u09b0 \u09b0\u0995\u09cd\u09a4\u09c7 \u09b0\u09be\u0999\u09be\u09a8\u09cb \u098f\u0995\u09c1\u09b6\u09c7 \u09ab\u09c7\u09ac\u09cd\u09b0\u09c1\u09df\u09be\u09b0\u09bf\u2019 \u0997\u09be\u09a8\u099f\u09bf\u09b0 \u09b0\u099a\u09df\u09bf\u09a4\u09be \u0995\u09c7?", "selected": "\u09b8\u09bf\u0995\u09be\u09a8\u09cd\u09a6\u09be\u09b0 \u0986\u09ac\u09c1 \u099c\u09be\u09ab\u09b0", "correct": "\u0986\u09ac\u09cd\u09a6\u09c1\u09b2 \u0997\u09be\u09ab\u09ab\u09be\u09b0 \u099a\u09cc\u09a7\u09c1\u09b0\u09c0", "options": ["\u0986\u09ac\u09cd\u09a6\u09c1\u09b2 \u0997\u09be\u09ab\u09ab\u09be\u09b0 \u099a\u09cc\u09a7\u09c1\u09b0\u09c0", "\u0986\u09b2\u09a4\u09be\u09ab \u09ae\u09be\u09b9\u09ae\u09c1\u09a6", "\u09b8\u09bf\u0995\u09be\u09a8\u09cd\u09a6\u09be\u09b0 \u0986\u09ac\u09c1 \u099c\u09be\u09ab\u09b0", "\u09b9\u09be\u09b8\u09be\u09a8 \u09b9\u09be\u09ab\u09bf\u099c\u09c1\u09b0 \u09b0\u09b9\u09ae\u09be\u09a8"]}, {"question": "\u2018\u0995\u09ac\u09b0\u2019 \u09a8\u09be\u099f\u0995\u099f\u09bf\u09b0 \u09b0\u099a\u09df\u09bf\u09a4\u09be \u0995\u09c7?", "selected": "\u09a8\u09c1\u09b0\u09c1\u09b2 \u09ae\u09cb\u09ae\u09c7\u09a8", "correct": "\u09ae\u09c1\u09a8\u09c0\u09b0 \u099a\u09cc\u09a7\u09c1\u09b0\u09c0", "options": ["\u09ae\u09c1\u09a8\u09c0\u09b0 \u099a\u09cc\u09a7\u09c1\u09b0\u09c0", "\u09a8\u09c1\u09b0\u09c1\u09b2 \u09ae\u09cb\u09ae\u09c7\u09a8", "\u09b8\u09c7\u09b2\u09bf\u09ae \u0986\u09b2 \u09a6\u09c0\u09a8", "\u09ae\u09be\u09ae\u09c1\u09a8\u09c1\u09b0 \u09b0\u09b6\u09c0\u09a6"]}, {"question": "\u2018\u09ac\u09bf\u09b7\u09be\u09a6 \u09b8\u09bf\u09a8\u09cd\u09a7\u09c1\u2019 \u0995\u09be\u09b0 \u09b0\u099a\u09a8\u09be?", "selected": "\u09a8\u099c\u09bf\u09ac\u09b0 \u09b0\u09b9\u09ae\u09be\u09a8", "correct": "\u09ae\u09c0\u09b0 \u09ae\u09b6\u09be\u09b0\u09b0\u09ab \u09b9\u09cb\u09b8\u09c7\u09a8", "options": ["\u09ae\u09c0\u09b0 \u09ae\u09b6\u09be\u09b0\u09b0\u09ab \u09b9\u09cb\u09b8\u09c7\u09a8", "\u0987\u09b8\u09ae\u09be\u0987\u09b2 \u09b9\u09cb\u09b8\u09c7\u09a8 \u09b8\u09bf\u09b0\u09be\u099c\u09c0", "\u0995\u09be\u09df\u0995\u09cb\u09ac\u09be\u09a6", "\u09a8\u099c\u09bf\u09ac\u09b0 \u09b0\u09b9\u09ae\u09be\u09a8"]}, {"question": "\u2018\u09b6\u09c7\u09b7\u09c7\u09b0 \u0995\u09ac\u09bf\u09a4\u09be\u2019 \u0995\u09cb\u09a8 \u09a7\u09b0\u09a8\u09c7\u09b0 \u09b0\u099a\u09a8\u09be?", "selected": "\u0995\u09ac\u09bf\u09a4\u09be", "correct": "\u0989\u09aa\u09a8\u09cd\u09af\u09be\u09b8", "options": ["\u0989\u09aa\u09a8\u09cd\u09af\u09be\u09b8", "\u0995\u09ac\u09bf\u09a4\u09be", "\u099b\u09cb\u099f\u0997\u09b2\u09cd\u09aa", "\u09a8\u09be\u099f\u0995"]}, {"question": "\u2018\u099a\u09be\u099a\u09be \u0995\u09be\u09b9\u09bf\u09a8\u09c0\u2019\u09b0 \u09b2\u09c7\u0996\u0995 \u0995\u09c7?", "selected": "Not Answered", "correct": "\u09b8\u09c8\u09df\u09a6 \u09ae\u09c1\u099c\u09a4\u09ac\u09be \u0986\u09b2\u09c0", "options": ["\u09b8\u09c8\u09df\u09a6 \u09ae\u09c1\u099c\u09a4\u09ac\u09be \u0986\u09b2\u09c0", "\u09b6\u09bf\u09ac\u09b0\u09be\u09ae \u099a\u0995\u09cd\u09b0\u09ac\u09b0\u09cd\u09a4\u09c0", "\u09b6\u09b0\u09ce\u099a\u09a8\u09cd\u09a6\u09cd\u09b0 \u099a\u099f\u09cd\u099f\u09cb\u09aa\u09be\u09a7\u09cd\u09af\u09be\u09af\u09bc", "\u09a4\u09be\u09b0\u09be\u09b6\u0999\u09cd\u0995\u09b0 \u09ac\u09a8\u09cd\u09a6\u09cd\u09af\u09cb\u09aa\u09be\u09a7\u09cd\u09af\u09be\u09af\u09bc"]}, {"question": "\u2018\u09b2\u09be\u09b2\u09b8\u09be\u09b2\u09c1\u2019 \u0989\u09aa\u09a8\u09cd\u09af\u09be\u09b8\u09c7\u09b0 \u09b2\u09c7\u0996\u0995 \u0995\u09c7?", "selected": "Not Answered", "correct": "\u09b8\u09c8\u09df\u09a6 \u0993\u09df\u09be\u09b2\u09c0\u0989\u09b2\u09cd\u09b2\u09be\u09b9", "options": ["\u09b8\u09c8\u09df\u09a6 \u0993\u09df\u09be\u09b2\u09c0\u0989\u09b2\u09cd\u09b2\u09be\u09b9", "\u09b6\u0993\u0995\u09a4 \u0993\u09b8\u09ae\u09be\u09a8", "\u0986\u09b9\u09ae\u09a6 \u099b\u09ab\u09be", "\u09b9\u09be\u09b8\u09be\u09a8 \u0986\u099c\u09bf\u099c\u09c1\u09b2 \u09b9\u0995"]}, {"question": "\u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be \u09b8\u09be\u09b9\u09bf\u09a4\u09cd\u09af\u09c7\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a5\u09ae \u09ae\u09b9\u09be\u0995\u09be\u09ac\u09cd\u09af \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf?", "selected": "Not Answered", "correct": "\u09ae\u09c7\u0998\u09a8\u09be\u09a6\u09ac\u09a7 \u0995\u09be\u09ac\u09cd\u09af", "options": ["\u09ae\u09c7\u0998\u09a8\u09be\u09a6\u09ac\u09a7 \u0995\u09be\u09ac\u09cd\u09af", "\u09b6\u09cd\u09b0\u09c0\u0995\u09c3\u09b7\u09cd\u09a3\u0995\u09c0\u09b0\u09cd\u09a4\u09a8", "\u099a\u09b0\u09cd\u09af\u09be\u09aa\u09a6", "\u0997\u09c0\u09a4\u09be\u099e\u09cd\u099c\u09b2\u09bf"]}, {"question": "\u2018\u09aa\u09a6\u09cd\u09ae\u09be \u09a8\u09a6\u09c0\u09b0 \u09ae\u09be\u099d\u09bf\u2019 \u0989\u09aa\u09a8\u09cd\u09af\u09be\u09b8\u09c7\u09b0 \u09b2\u09c7\u0996\u0995 \u0995\u09c7?", "selected": "Not Answered", "correct": "\u09ae\u09be\u09a8\u09bf\u0995 \u09ac\u09a8\u09cd\u09a6\u09cd\u09af\u09cb\u09aa\u09be\u09a7\u09cd\u09af\u09be\u09af\u09bc", "options": ["\u099c\u09b8\u09c0\u09ae \u0989\u09a6\u09cd\u09a6\u09c0\u09a8", "\u09ae\u09be\u09a8\u09bf\u0995 \u09ac\u09a8\u09cd\u09a6\u09cd\u09af\u09cb\u09aa\u09be\u09a7\u09cd\u09af\u09be\u09af\u09bc", "\u09b0\u09ac\u09c0\u09a8\u09cd\u09a6\u09cd\u09b0\u09a8\u09be\u09a5 \u09a0\u09be\u0995\u09c1\u09b0", "\u0995\u09be\u099c\u09c0 \u09a8\u099c\u09b0\u09c1\u09b2 \u0987\u09b8\u09b2\u09be\u09ae"]}, {"question": "\u2018\u0985\u0997\u09cd\u09a8\u09c0\u09ac\u09c0\u09a3\u09be\u2019 \u0995\u09be\u09ac\u09cd\u09af\u0997\u09cd\u09b0\u09a8\u09cd\u09a5\u09c7\u09b0 \u09b0\u099a\u09df\u09bf\u09a4\u09be \u0995\u09c7?", "selected": "Not Answered", "correct": "\u0995\u09be\u099c\u09c0 \u09a8\u099c\u09b0\u09c1\u09b2 \u0987\u09b8\u09b2\u09be\u09ae", "options": ["\u09b0\u09ac\u09c0\u09a8\u09cd\u09a6\u09cd\u09b0\u09a8\u09be\u09a5 \u09a0\u09be\u0995\u09c1\u09b0", "\u0995\u09be\u099c\u09c0 \u09a8\u099c\u09b0\u09c1\u09b2 \u0987\u09b8\u09b2\u09be\u09ae", "\u099c\u09c0\u09ac\u09a8\u09be\u09a8\u09a8\u09cd\u09a6 \u09a6\u09be\u09b6", "\u09b8\u09c1\u09ab\u09bf\u09df\u09be \u0995\u09be\u09ae\u09be\u09b2"]}, {"question": "\u2018\u09b8\u09be\u09b0\u09c7\u0982 \u09ac\u09cc\u2019 \u0989\u09aa\u09a8\u09cd\u09af\u09be\u09b8\u09c7\u09b0 \u09b2\u09c7\u0996\u0995 \u0995\u09c7?", "selected": "Not Answered", "correct": "\u09b6\u09b9\u09c0\u09a6\u09c1\u09b2\u09cd\u09b2\u09be \u0995\u09be\u09df\u09b8\u09be\u09b0", "options": ["\u09b6\u09b9\u09c0\u09a6\u09c1\u09b2\u09cd\u09b2\u09be \u0995\u09be\u09df\u09b8\u09be\u09b0", "\u099c\u09b9\u09bf\u09b0 \u09b0\u09be\u09df\u09b9\u09be\u09a8", "\u0986\u0996\u09a4\u09be\u09b0\u09c1\u099c\u09cd\u099c\u09be\u09ae\u09be\u09a8 \u0987\u09b2\u09bf\u09df\u09be\u09b8", "\u0986\u09ac\u09c1 \u0987\u09b8\u09b9\u09be\u0995"]}]}, {"subject": "Bangla", "score": 0, "total": 10, "percentage": 0.0, "date": "2025-09-23 13:31", "wrong_answers": [{"question": "\u2018\u09b6\u09c7\u09b7\u09c7\u09b0 \u0995\u09ac\u09bf\u09a4\u09be\u2019 \u0995\u09cb\u09a8 \u09a7\u09b0\u09a8\u09c7\u09b0 \u09b0\u099a\u09a8\u09be?", "selected": "\u099b\u09cb\u099f\u0997\u09b2\u09cd\u09aa", "correct": "\u0989\u09aa\u09a8\u09cd\u09af\u09be\u09b8", "options": ["\u0989\u09aa\u09a8\u09cd\u09af\u09be\u09b8", "\u0995\u09ac\u09bf\u09a4\u09be", "\u099b\u09cb\u099f\u0997\u09b2\u09cd\u09aa", "\u09a8\u09be\u099f\u0995"]}, {"question": "\u2018\u0986\u09ae\u09be\u09b0 \u09ad\u09be\u0987\u09df\u09c7\u09b0 \u09b0\u0995\u09cd\u09a4\u09c7 \u09b0\u09be\u0999\u09be\u09a8\u09cb \u098f\u0995\u09c1\u09b6\u09c7 \u09ab\u09c7\u09ac\u09cd\u09b0\u09c1\u09df\u09be\u09b0\u09bf\u2019 \u0997\u09be\u09a8\u099f\u09bf\u09b0 \u09b0\u099a\u09df\u09bf\u09a4\u09be \u0995\u09c7?", "selected": "Not Answered", "correct": "\u0986\u09ac\u09cd\u09a6\u09c1\u09b2 \u0997\u09be\u09ab\u09ab\u09be\u09b0 \u099a\u09cc\u09a7\u09c1\u09b0\u09c0", "options": ["\u0986\u09ac\u09cd\u09a6\u09c1\u09b2 \u0997\u09be\u09ab\u09ab\u09be\u09b0 \u099a\u09cc\u09a7\u09c1\u09b0\u09c0", "\u0986\u09b2\u09a4\u09be\u09ab \u09ae\u09be\u09b9\u09ae\u09c1\u09a6", "\u09b8\u09bf\u0995\u09be\u09a8\u09cd\u09a6\u09be\u09b0 \u0986\u09ac\u09c1 \u099c\u09be\u09ab\u09b0", "\u09b9\u09be\u09b8\u09be\u09a8 \u09b9\u09be\u09ab\u09bf\u099c\u09c1\u09b0 \u09b0\u09b9\u09ae\u09be\u09a8"]}, {"question": "\u2018\u09ac\u09bf\u09b7\u09be\u09a6 \u09b8\u09bf\u09a8\u09cd\u09a7\u09c1\u2019 \u0995\u09be\u09b0 \u09b0\u099a\u09a8\u09be?", "selected": "Not Answered", "correct": "\u09ae\u09c0\u09b0 \u09ae\u09b6\u09be\u09b0\u09b0\u09ab \u09b9\u09cb\u09b8\u09c7\u09a8", "options": ["\u09ae\u09c0\u09b0 \u09ae\u09b6\u09be\u09b0\u09b0\u09ab \u09b9\u09cb\u09b8\u09c7\u09a8", "\u0987\u09b8\u09ae\u09be\u0987\u09b2 \u09b9\u09cb\u09b8\u09c7\u09a8 \u09b8\u09bf\u09b0\u09be\u099c\u09c0", "\u0995\u09be\u09df\u0995\u09cb\u09ac\u09be\u09a6", "\u09a8\u099c\u09bf\u09ac\u09b0 \u09b0\u09b9\u09ae\u09be\u09a8"]}, {"question": "\u2018\u09b2\u09be\u09b2\u09b8\u09be\u09b2\u09c1\u2019 \u0989\u09aa\u09a8\u09cd\u09af\u09be\u09b8\u09c7\u09b0 \u09b2\u09c7\u0996\u0995 \u0995\u09c7?", "selected": "Not Answered", "correct": "\u09b8\u09c8\u09df\u09a6 \u0993\u09df\u09be\u09b2\u09c0\u0989\u09b2\u09cd\u09b2\u09be\u09b9", "options": ["\u09b8\u09c8\u09df\u09a6 \u0993\u09df\u09be\u09b2\u09c0\u0989\u09b2\u09cd\u09b2\u09be\u09b9", "\u09b6\u0993\u0995\u09a4 \u0993\u09b8\u09ae\u09be\u09a8", "\u0986\u09b9\u09ae\u09a6 \u099b\u09ab\u09be", "\u09b9\u09be\u09b8\u09be\u09a8 \u0986\u099c\u09bf\u099c\u09c1\u09b2 \u09b9\u0995"]}, {"question": "\u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be \u09b8\u09be\u09b9\u09bf\u09a4\u09cd\u09af\u09c7\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a5\u09ae \u09ae\u09b9\u09be\u0995\u09be\u09ac\u09cd\u09af \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf?", "selected": "Not Answered", "correct": "\u09ae\u09c7\u0998\u09a8\u09be\u09a6\u09ac\u09a7 \u0995\u09be\u09ac\u09cd\u09af", "options": ["\u09ae\u09c7\u0998\u09a8\u09be\u09a6\u09ac\u09a7 \u0995\u09be\u09ac\u09cd\u09af", "\u09b6\u09cd\u09b0\u09c0\u0995\u09c3\u09b7\u09cd\u09a3\u0995\u09c0\u09b0\u09cd\u09a4\u09a8", "\u099a\u09b0\u09cd\u09af\u09be\u09aa\u09a6", "\u0997\u09c0\u09a4\u09be\u099e\u09cd\u099c\u09b2\u09bf"]}, {"question": "\u2018\u099a\u09be\u099a\u09be \u0995\u09be\u09b9\u09bf\u09a8\u09c0\u2019\u09b0 \u09b2\u09c7\u0996\u0995 \u0995\u09c7?", "selected": "Not Answered", "correct": "\u09b8\u09c8\u09df\u09a6 \u09ae\u09c1\u099c\u09a4\u09ac\u09be \u0986\u09b2\u09c0", "options": ["\u09b8\u09c8\u09df\u09a6 \u09ae\u09c1\u099c\u09a4\u09ac\u09be \u0986\u09b2\u09c0", "\u09b6\u09bf\u09ac\u09b0\u09be\u09ae \u099a\u0995\u09cd\u09b0\u09ac\u09b0\u09cd\u09a4\u09c0", "\u09b6\u09b0\u09ce\u099a\u09a8\u09cd\u09a6\u09cd\u09b0 \u099a\u099f\u09cd\u099f\u09cb\u09aa\u09be\u09a7\u09cd\u09af\u09be\u09af\u09bc", "\u09a4\u09be\u09b0\u09be\u09b6\u0999\u09cd\u0995\u09b0 \u09ac\u09a8\u09cd\u09a6\u09cd\u09af\u09cb\u09aa\u09be\u09a7\u09cd\u09af\u09be\u09af\u09bc"]}, {"question": "\u2018\u0995\u09ac\u09b0\u2019 \u09a8\u09be\u099f\u0995\u099f\u09bf\u09b0 \u09b0\u099a\u09df\u09bf\u09a4\u09be \u0995\u09c7?", "selected": "Not Answered", "correct": "\u09ae\u09c1\u09a8\u09c0\u09b0 \u099a\u09cc\u09a7\u09c1\u09b0\u09c0", "options": ["\u09ae\u09c1\u09a8\u09c0\u09b0 \u099a\u09cc\u09a7\u09c1\u09b0\u09c0", "\u09a8\u09c1\u09b0\u09c1\u09b2 \u09ae\u09cb\u09ae\u09c7\u09a8", "\u09b8\u09c7\u09b2\u09bf\u09ae \u0986\u09b2 \u09a6\u09c0\u09a8", "\u09ae\u09be\u09ae\u09c1\u09a8\u09c1\u09b0 \u09b0\u09b6\u09c0\u09a6"]}, {"question": "\u2018\u09aa\u09a6\u09cd\u09ae\u09be \u09a8\u09a6\u09c0\u09b0 \u09ae\u09be\u099d\u09bf\u2019 \u0989\u09aa\u09a8\u09cd\u09af\u09be\u09b8\u09c7\u09b0 \u09b2\u09c7\u0996\u0995 \u0995\u09c7?", "selected": "Not Answered", "correct": "\u09ae\u09be\u09a8\u09bf\u0995 \u09ac\u09a8\u09cd\u09a6\u09cd\u09af\u09cb\u09aa\u09be\u09a7\u09cd\u09af\u09be\u09af\u09bc", "options": ["\u099c\u09b8\u09c0\u09ae \u0989\u09a6\u09cd\u09a6\u09c0\u09a8", "\u09ae\u09be\u09a8\u09bf\u0995 \u09ac\u09a8\u09cd\u09a6\u09cd\u09af\u09cb\u09aa\u09be\u09a7\u09cd\u09af\u09be\u09af\u09bc", "\u09b0\u09ac\u09c0\u09a8\u09cd\u09a6\u09cd\u09b0\u09a8\u09be\u09a5 \u09a0\u09be\u0995\u09c1\u09b0", "\u0995\u09be\u099c\u09c0 \u09a8\u099c\u09b0\u09c1\u09b2 \u0987\u09b8\u09b2\u09be\u09ae"]}, {"question": "\u2018\u09b8\u09be\u09b0\u09c7\u0982 \u09ac\u09cc\u2019 \u0989\u09aa\u09a8\u09cd\u09af\u09be\u09b8\u09c7\u09b0 \u09b2\u09c7\u0996\u0995 \u0995\u09c7?", "selected": "Not Answered", "correct": "\u09b6\u09b9\u09c0\u09a6\u09c1\u09b2\u09cd\u09b2\u09be \u0995\u09be\u09df\u09b8\u09be\u09b0", "options": ["\u09b6\u09b9\u09c0\u09a6\u09c1\u09b2\u09cd\u09b2\u09be \u0995\u09be\u09df\u09b8\u09be\u09b0", "\u099c\u09b9\u09bf\u09b0 \u09b0\u09be\u09df\u09b9\u09be\u09a8", "\u0986\u0996\u09a4\u09be\u09b0\u09c1\u099c\u09cd\u099c\u09be\u09ae\u09be\u09a8 \u0987\u09b2\u09bf\u09df\u09be\u09b8", "\u0986\u09ac\u09c1 \u0987\u09b8\u09b9\u09be\u0995"]}, {"question": "\u2018\u0985\u0997\u09cd\u09a8\u09c0\u09ac\u09c0\u09a3\u09be\u2019 \u0995\u09be\u09ac\u09cd\u09af\u0997\u09cd\u09b0\u09a8\u09cd\u09a5\u09c7\u09b0 \u09b0\u099a\u09df\u09bf\u09a4\u09be \u0995\u09c7?", "selected": "Not Answered", "correct": "\u0995\u09be\u099c\u09c0 \u09a8\u099c\u09b0\u09c1\u09b2 \u0987\u09b8\u09b2\u09be\u09ae", "options": ["\u09b0\u09ac\u09c0\u09a8\u09cd\u09a6\u09cd\u09b0\u09a8\u09be\u09a5 \u09a0\u09be\u0995\u09c1\u09b0", "\u0995\u09be\u099c\u09c0 \u09a8\u099c\u09b0\u09c1\u09b2 \u0987\u09b8\u09b2\u09be\u09ae", "\u099c\u09c0\u09ac\u09a8\u09be\u09a8\u09a8\u09cd\u09a6 \u09a6\u09be\u09b6", "\u09b8\u09c1\u09ab\u09bf\u09df\u09be \u0995\u09be\u09ae\u09be\u09b2"]}]}, {"subject": "Physics", "score": 1, "total": 10, "percentage": 10.0, "date": "2025-09-23 13:32", "wrong_answers": [{"question": "\u0995\u09cb\u09a8 \u09af\u09a8\u09cd\u09a4\u09cd\u09b0 \u09a6\u09bf\u09df\u09c7 \u09ac\u09bf\u09ad\u09ac \u09aa\u09be\u09b0\u09cd\u09a5\u0995\u09cd\u09af \u09ae\u09be\u09aa\u09be \u09b9\u09df?", "selected": "Not Answered", "correct": "\u09ad\u09cb\u09b2\u09cd\u099f\u09ae\u09bf\u099f\u09be\u09b0", "options": ["\u09ad\u09cb\u09b2\u09cd\u099f\u09ae\u09bf\u099f\u09be\u09b0", "\u0985\u09cd\u09af\u09be\u09ae\u09bf\u099f\u09be\u09b0", "\u0997\u09cd\u09af\u09be\u09b2\u09ad\u09be\u09a8\u09cb\u09ae\u09bf\u099f\u09be\u09b0", "\u09aa\u099f\u09c7\u09a8\u09b6\u09bf\u0993\u09ae\u09bf\u099f\u09be\u09b0"]}, {"question": "\u0986\u09b2\u09cb\u09b0 \u09ac\u09c7\u0997 \u0995\u09a4?", "selected": "Not Answered", "correct": "3\u00d710^8 m/s", "options": ["3\u00d710^8 m/s", "3\u00d710^6 m/s", "3\u00d710^5 km/s", "3\u00d710^7 m/s"]}, {"question": "\u0995\u09cd\u09b7\u09ae\u09a4\u09be\u09b0 \u098f\u0995\u0995 \u0995\u09c0?", "selected": "Not Answered", "correct": "\u0993\u09df\u09be\u099f", "options": ["\u0993\u09df\u09be\u099f", "\u099c\u09c1\u09b2", "\u09a8\u09bf\u0989\u099f\u09a8", "\u09aa\u09cd\u09af\u09be\u09b8\u0995\u09c7\u09b2"]}, {"question": "\u09ae\u09b9\u09be\u0995\u09b0\u09cd\u09b7\u09c0\u09df \u09a7\u09cd\u09b0\u09c1\u09ac\u0995 (G) \u098f\u09b0 \u09ae\u09be\u09a8 \u0995\u09a4?", "selected": "Not Answered", "correct": "6.674\u00d710^-11 Nm\u00b2/kg\u00b2", "options": ["6.674\u00d710^-11 Nm\u00b2/kg\u00b2", "9.8 m/s\u00b2", "6.022\u00d710^23 mol\u207b\u00b9", "1.38\u00d710^-23 J/K"]}, {"question": "\u099a\u09be\u09aa\u09c7\u09b0 \u098f\u0995\u0995 \u0995\u09c0?", "selected": "Not Answered", "correct": "\u09aa\u09cd\u09af\u09be\u09b8\u0995\u09c7\u09b2", "options": ["\u09aa\u09cd\u09af\u09be\u09b8\u0995\u09c7\u09b2", "\u09a8\u09bf\u0989\u099f\u09a8", "\u099c\u09c1\u09b2", "\u0993\u09df\u09be\u099f"]}, {"question": "\u09b8\u09c2\u09b0\u09cd\u09af \u09a5\u09c7\u0995\u09c7 \u09aa\u09c3\u09a5\u09bf\u09ac\u09c0\u09a4\u09c7 \u0986\u09b2\u09cb \u0986\u09b8\u09a4\u09c7 \u0995\u09a4 \u09b8\u09ae\u09df \u09b2\u09be\u0997\u09c7?", "selected": "Not Answered", "correct": "\u09ee \u09ae\u09bf\u09a8\u09bf\u099f \u09e8\u09e6 \u09b8\u09c7\u0995\u09c7\u09a8\u09cd\u09a1", "options": ["\u09ee \u09ae\u09bf\u09a8\u09bf\u099f \u09e8\u09e6 \u09b8\u09c7\u0995\u09c7\u09a8\u09cd\u09a1", "\u09ed \u09ae\u09bf\u09a8\u09bf\u099f", "\u09ef \u09ae\u09bf\u09a8\u09bf\u099f \u09e9\u09e6 \u09b8\u09c7\u0995\u09c7\u09a8\u09cd\u09a1", "\u09e7\u09e6 \u09ae\u09bf\u09a8\u09bf\u099f"]}, {"question": "\u09ac\u09c8\u09a6\u09cd\u09af\u09c1\u09a4\u09bf\u0995 \u09aa\u09cd\u09b0\u09ac\u09be\u09b9\u09c7\u09b0 \u098f\u0995\u0995 \u0995\u09c0?", "selected": "Not Answered", "correct": "\u0985\u09cd\u09af\u09be\u09ae\u09cd\u09aa\u09bf\u09df\u09be\u09b0", "options": ["\u0985\u09cd\u09af\u09be\u09ae\u09cd\u09aa\u09bf\u09df\u09be\u09b0", "\u09ad\u09cb\u09b2\u09cd\u099f", "\u0993\u09b9\u09ae", "\u0995\u09c1\u09b2\u09ae\u09cd\u09ac"]}, {"question": "\u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u0997\u09a4\u09bf \u09b8\u09ac\u099a\u09c7\u09df\u09c7 \u09ac\u09c7\u09b6\u09bf \u0995\u09cb\u09a8 \u09ae\u09be\u09a7\u09cd\u09af\u09ae\u09c7?", "selected": "Not Answered", "correct": "\u0995\u09a0\u09bf\u09a8", "options": ["\u0995\u09a0\u09bf\u09a8", "\u09a4\u09b0\u09b2", "\u0997\u09cd\u09af\u09be\u09b8\u09c0\u09df", "\u09b6\u09c2\u09a8\u09cd\u09af"]}, {"question": "\u0995\u09cb\u09a8 \u09b0\u0999\u09c7\u09b0 \u0986\u09b2\u09cb\u09b0 \u09a4\u09b0\u0999\u09cd\u0997\u09a6\u09c8\u09b0\u09cd\u0998\u09cd\u09af \u09b8\u09ac\u099a\u09c7\u09df\u09c7 \u09ac\u09c7\u09b6\u09bf?", "selected": "Not Answered", "correct": "\u09b2\u09be\u09b2", "options": ["\u09b2\u09be\u09b2", "\u09a8\u09c0\u09b2", "\u09b8\u09ac\u09c1\u099c", "\u09b9\u09b2\u09c1\u09a6"]}]}, {"subject": "Bangla", "score": 1, "total": 10, "percentage": 10.0, "date": "2025-09-23 13:41", "wrong_answers": [{"question": "\u2018\u09b2\u09be\u09b2\u09b8\u09be\u09b2\u09c1\u2019 \u0989\u09aa\u09a8\u09cd\u09af\u09be\u09b8\u09c7 \u09ae\u099c\u09bf\u09a6 \u0995\u09cb\u09a8 \u0997\u09cd\u09b0\u09be\u09ae\u09c7\u09b0 \u09aa\u09bf\u09b0 \u09b9\u09bf\u09b8\u09be\u09ac\u09c7 \u09aa\u09b0\u09bf\u099a\u09bf\u09a4?", "selected": "\u0986\u09b2\u09c0\u09aa\u09c1\u09b0", "correct": "\u09ae\u09b9\u09ac\u09cd\u09ac\u09a4\u09a8\u0997\u09b0", "options": ["\u09ae\u09b9\u09ac\u09cd\u09ac\u09a4\u09a8\u0997\u09b0", "\u0986\u09b2\u09c0\u09aa\u09c1\u09b0", "\u09ae\u09a7\u09c1\u09aa\u09c1\u09b0", "\u09b6\u09be\u09b2\u09ac\u09a8\u09aa\u09c1\u09b0"]}, {"question": "\u2018\u09ac\u0999\u09cd\u0997\u09ac\u09be\u09a3\u09c0\u2019 \u0995\u09ac\u09bf\u09a4\u09be\u099f\u09bf \u0995\u09cb\u09a8 \u0995\u09be\u09ac\u09cd\u09af\u0997\u09cd\u09b0\u09a8\u09cd\u09a5 \u09a5\u09c7\u0995\u09c7 \u09a8\u09c7\u0993\u09af\u09bc\u09be \u09b9\u09af\u09bc\u09c7\u099b\u09c7?", "selected": "Not Answered", "correct": "\u09a8\u09c2\u09b0\u09a8\u09be\u09ae\u09be", "options": ["\u09a8\u09c2\u09b0\u09a8\u09be\u09ae\u09be", "\u099a\u09a8\u09cd\u09a6\u09cd\u09b0\u09be\u09ac\u09a4\u09c0", "\u0987\u0989\u09b8\u09c1\u09ab-\u099c\u09cb\u09b2\u09c7\u0996\u09be", "\u09b2\u09be\u0987\u09b2\u09bf-\u09ae\u099c\u09a8\u09c1"]}, {"question": "\u2018\u09b8\u09bf\u09b0\u09be\u099c\u0989\u09a6\u09cd\u09a6\u09cc\u09b2\u09be\u2019 \u09a8\u09be\u099f\u0995\u09c7\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a7\u09be\u09a8 \u099a\u09b0\u09bf\u09a4\u09cd\u09b0 \u0995\u09c7?", "selected": "Not Answered", "correct": "\u09b8\u09bf\u09b0\u09be\u099c\u0989\u09a6\u09cd\u09a6\u09cc\u09b2\u09be", "options": ["\u09ae\u09c0\u09b0 \u099c\u09be\u09ab\u09b0", "\u09b8\u09bf\u09b0\u09be\u099c\u0989\u09a6\u09cd\u09a6\u09cc\u09b2\u09be", "\u09b2\u09b0\u09cd\u09a1 \u0995\u09cd\u09b2\u09be\u0987\u09ad", "\u09b0\u09be\u099c\u09be \u09b0\u09be\u09af\u09bc\u09a6\u09c1\u09b0\u09cd\u09b2\u09ad"]}, {"question": "\u2018\u09b0\u09c7\u0987\u09a8\u0995\u09cb\u099f\u2019 \u0997\u09b2\u09cd\u09aa\u09c7\u09b0 \u0995\u09c7\u09a8\u09cd\u09a6\u09cd\u09b0\u09c0\u09af\u09bc \u099a\u09b0\u09bf\u09a4\u09cd\u09b0 \u0995\u09c7?", "selected": "Not Answered", "correct": "\u09a8\u09c1\u09b0\u09c1\u09b2 \u09b9\u09c1\u09a6\u09be", "options": ["\u09a8\u09c1\u09b0\u09c1\u09b2 \u09b9\u09c1\u09a6\u09be", "\u09ae\u09bf\u09a8\u09cd\u099f\u09c1", "\u09b6\u09b9\u09bf\u09a6", "\u0986\u0995\u09ac\u09b0"]}, {"question": "\u2018\u09aa\u09a6\u09cd\u09ae\u09be \u09a8\u09a6\u09c0\u09b0 \u09ae\u09be\u099d\u09bf\u2019 \u0989\u09aa\u09a8\u09cd\u09af\u09be\u09b8\u09c7\u09b0 \u09b2\u09c7\u0996\u0995 \u0995\u09c7?", "selected": "Not Answered", "correct": "\u09ae\u09be\u09a8\u09bf\u0995 \u09ac\u09a8\u09cd\u09a6\u09cd\u09af\u09cb\u09aa\u09be\u09a7\u09cd\u09af\u09be\u09af\u09bc", "options": ["\u099c\u09b8\u09c0\u09ae \u0989\u09a6\u09cd\u09a6\u09c0\u09a8", "\u09ae\u09be\u09a8\u09bf\u0995 \u09ac\u09a8\u09cd\u09a6\u09cd\u09af\u09cb\u09aa\u09be\u09a7\u09cd\u09af\u09be\u09af\u09bc", "\u09b0\u09ac\u09c0\u09a8\u09cd\u09a6\u09cd\u09b0\u09a8\u09be\u09a5 \u09a0\u09be\u0995\u09c1\u09b0", "\u0995\u09be\u099c\u09c0 \u09a8\u099c\u09b0\u09c1\u09b2 \u0987\u09b8\u09b2\u09be\u09ae"]}, {"question": "\u2018\u099c\u09be\u0997\u09cb \u0986\u099c \u09ac\u09be\u0981\u09a7\u09cb \u09ac\u09be\u0981\u09a7\u09cb \u09b8\u09be\u09a7\u09cb \u09aa\u09cd\u09b0\u09be\u09a3\u2019- \u098f \u09aa\u0999\u0995\u09cd\u09a4\u09bf\u099f\u09bf \u0995\u09cb\u09a8 \u0995\u09ac\u09bf\u09a4\u09be\u09b0?", "selected": "Not Answered", "correct": "\u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09bf\u09a6\u09be\u09a8", "options": ["\u09a4\u09be\u09b9\u09be\u09b0\u09c7\u0987 \u09aa\u09a1\u09bc\u09c7 \u09ae\u09a8\u09c7", "\u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09bf\u09a6\u09be\u09a8", "\u09b8\u09cb\u09a8\u09be\u09b0 \u09a4\u09b0\u09c0", "\u09b8\u09be\u09ae\u09cd\u09af\u09ac\u09be\u09a6\u09c0"]}, {"question": "\u2018\u09b8\u09cb\u09a8\u09be\u09b0 \u09a4\u09b0\u09c0\u2019 \u0995\u09ac\u09bf\u09a4\u09be\u09af\u09bc \u0995\u09c7 \u09a8\u09cc\u0995\u09be\u09af\u09bc \u09b8\u09cd\u09a5\u09be\u09a8 \u09aa\u09be\u09af\u09bc\u09a8\u09bf?", "selected": "Not Answered", "correct": "\u0995\u09ac\u09bf", "options": ["\u09a7\u09be\u09a8", "\u0995\u09c2\u09b2", "\u09ae\u09be\u099d\u09bf", "\u0995\u09ac\u09bf"]}, {"question": "\u2018\u09b8\u09be\u09b0\u09c7\u0982 \u09ac\u09cc\u2019 \u0989\u09aa\u09a8\u09cd\u09af\u09be\u09b8\u09c7\u09b0 \u09b2\u09c7\u0996\u0995 \u0995\u09c7?", "selected": "Not Answered", "correct": "\u09b6\u09b9\u09c0\u09a6\u09c1\u09b2\u09cd\u09b2\u09be \u0995\u09be\u09df\u09b8\u09be\u09b0", "options": ["\u09b6\u09b9\u09c0\u09a6\u09c1\u09b2\u09cd\u09b2\u09be \u0995\u09be\u09df\u09b8\u09be\u09b0", "\u099c\u09b9\u09bf\u09b0 \u09b0\u09be\u09df\u09b9\u09be\u09a8", "\u0986\u0996\u09a4\u09be\u09b0\u09c1\u099c\u09cd\u099c\u09be\u09ae\u09be\u09a8 \u0987\u09b2\u09bf\u09df\u09be\u09b8", "\u0986\u09ac\u09c1 \u0987\u09b8\u09b9\u09be\u0995"]}, {"question": "\u2018\u09b8\u09c7\u0987 \u0985\u09b8\u09cd\u09a4\u09cd\u09b0\u2019 \u0995\u09ac\u09bf\u09a4\u09be\u09af\u09bc \u0995\u09ac\u09bf \u0995\u09cb\u09a8 \u0985\u09b8\u09cd\u09a4\u09cd\u09b0\u09c7\u09b0 \u0995\u09a5\u09be \u09ac\u09b2\u09c7\u099b\u09c7\u09a8?", "selected": "Not Answered", "correct": "\u09ad\u09be\u09b2\u09cb\u09ac\u09be\u09b8\u09be", "options": ["\u09ad\u09be\u09b2\u09cb\u09ac\u09be\u09b8\u09be", "\u09ac\u09a8\u09cd\u09a6\u09c1\u0995", "\u09a4\u09b2\u09cb\u09af\u09bc\u09be\u09b0", "\u09af\u09c1\u09a6\u09cd\u09a7\u09ac\u09bf\u09ae\u09be\u09a8"]}]}, {"subject": "Biology", "score": 2, "total": 10, "percentage": 20.0, "date": "2025-09-23 13:41", "wrong_answers": [{"question": "\u0995\u09cb\u09a8 \u09b9\u09b0\u09ae\u09cb\u09a8\u099f\u09bf \u0989\u09a6\u09cd\u09ad\u09bf\u09a6\u09c7\u09b0 \u09ac\u09c3\u09a6\u09cd\u09a7\u09bf \u09a8\u09bf\u09df\u09a8\u09cd\u09a4\u09cd\u09b0\u09a3 \u0995\u09b0\u09c7?", "selected": "Not Answered", "correct": "\u0985\u0995\u09cd\u09b8\u09bf\u09a8", "options": ["\u0985\u0995\u09cd\u09b8\u09bf\u09a8", "\u09b8\u09be\u0987\u099f\u09cb\u0995\u09be\u0987\u09a8\u09bf\u09a8", "\u0985\u09cd\u09af\u09be\u09ac\u09b8\u09bf\u09b8\u09bf\u0995 \u098f\u09b8\u09bf\u09a1", "\u0987\u09a5\u09bf\u09b2\u09bf\u09a8"]}, {"question": "\u09ae\u09be\u09a8\u09c1\u09b7\u09c7\u09b0 \u09ae\u09b8\u09cd\u09a4\u09bf\u09b7\u09cd\u0995\u09c7\u09b0 \u09b8\u09ac\u099a\u09c7\u09af\u09bc\u09c7 \u09ac\u09dc \u0985\u0982\u09b6 \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf?", "selected": "Not Answered", "correct": "\u09b8\u09c7\u09b0\u09bf\u09ac\u09cd\u09b0\u09be\u09ae", "options": ["\u09b8\u09c7\u09b0\u09bf\u09ac\u09c7\u09b2\u09be\u09ae", "\u09b8\u09c7\u09b0\u09bf\u09ac\u09cd\u09b0\u09be\u09ae", "\u09aa\u09a8\u09b8", "\u09ae\u09c7\u09a1\u09c1\u09b2\u09be"]}, {"question": "\u09b6\u09cd\u09ac\u09b8\u09a8 \u09aa\u09cd\u09b0\u0995\u09cd\u09b0\u09bf\u09af\u09bc\u09be\u09df \u0995\u09cb\u09a8 \u0997\u09cd\u09af\u09be\u09b8 \u09b6\u09cb\u09b7\u09bf\u09a4 \u09b9\u09df?", "selected": "Not Answered", "correct": "\u0985\u0995\u09cd\u09b8\u09bf\u099c\u09c7\u09a8", "options": ["\u0985\u0995\u09cd\u09b8\u09bf\u099c\u09c7\u09a8", "\u0995\u09be\u09b0\u09cd\u09ac\u09a8 \u09a1\u09be\u0987\u0985\u0995\u09cd\u09b8\u09be\u0987\u09a1", "\u09a8\u09be\u0987\u099f\u09cd\u09b0\u09cb\u099c\u09c7\u09a8", "\u09b9\u09be\u0987\u09a1\u09cd\u09b0\u09cb\u099c\u09c7\u09a8"]}, {"question": "\u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf \u098f\u0995\u099f\u09bf \u09aa\u09b0\u099c\u09c0\u09ac\u09c0 \u0989\u09a6\u09cd\u09ad\u09bf\u09a6?", "selected": "Not Answered", "correct": "\u09b8\u09cd\u09ac\u09b0\u09cd\u09a3\u09b2\u09a4\u09be", "options": ["\u0995\u09b2\u09ae\u09bf \u09b6\u09be\u0995", "\u0997\u09cb\u09b2\u09ae\u09b0\u09bf\u099a", "\u09b8\u09cd\u09ac\u09b0\u09cd\u09a3\u09b2\u09a4\u09be", "\u09a7\u09be\u09a8"]}, {"question": "\u09b8\u09ac\u099a\u09c7\u09af\u09bc\u09c7 \u09ac\u09a1\u09bc \u09ae\u09be\u09a8\u09ac \u0995\u09cb\u09b7 \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf?", "selected": "Not Answered", "correct": "\u09a1\u09bf\u09ae\u09cd\u09ac\u09be\u09a3\u09c1", "options": ["\u09b2\u09cb\u09b9\u09bf\u09a4 \u09b0\u0995\u09cd\u09a4\u0995\u09a3\u09bf\u0995\u09be", "\u09b6\u09cd\u09ac\u09c7\u09a4 \u09b0\u0995\u09cd\u09a4\u0995\u09a3\u09bf\u0995\u09be", "\u09b8\u09cd\u09a8\u09be\u09df\u09c1 \u0995\u09cb\u09b7", "\u09a1\u09bf\u09ae\u09cd\u09ac\u09be\u09a3\u09c1"]}, {"question": "\u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf \u098f\u0995\u099f\u09bf \u09ac\u09cd\u09af\u09be\u0995\u099f\u09c7\u09b0\u09bf\u09af\u09bc\u09be\u099c\u09a8\u09bf\u09a4 \u09b0\u09cb\u0997?", "selected": "Not Answered", "correct": "\u09a1\u09bf\u09aa\u09a5\u09c7\u09b0\u09bf\u09af\u09bc\u09be", "options": ["\u09b9\u09be\u09ae", "\u09aa\u09cb\u09b2\u09bf\u0993", "\u09a1\u09bf\u09aa\u09a5\u09c7\u09b0\u09bf\u09af\u09bc\u09be", "\u098f\u0987\u09a1\u09b8"]}, {"question": "\u09ad\u09bf\u099f\u09be\u09ae\u09bf\u09a8 \u09b8\u09bf \u098f\u09b0 \u0985\u09ad\u09be\u09ac\u09c7 \u0995\u09cb\u09a8 \u09b0\u09cb\u0997 \u09b9\u09df?", "selected": "Not Answered", "correct": "\u09b8\u09cd\u0995\u09be\u09b0\u09cd\u09ad\u09bf", "options": ["\u09b8\u09cd\u0995\u09be\u09b0\u09cd\u09ad\u09bf", "\u09b0\u09be\u09a4\u0995\u09be\u09a8\u09be", "\u09b0\u09bf\u0995\u09c7\u099f\u09b8", "\u09ac\u09c7\u09b0\u09bf\u09ac\u09c7\u09b0\u09bf"]}, {"question": "\u0995\u09cb\u09a8 \u09aa\u09cd\u09b0\u09be\u09a3\u09c0\u099f\u09bf \u09b8\u09b0\u09c0\u09b8\u09c3\u09aa \u09b6\u09cd\u09b0\u09c7\u09a3\u09c0\u09b0 \u0985\u09a8\u09cd\u09a4\u09b0\u09cd\u09ad\u09c1\u0995\u09cd\u09a4?", "selected": "Not Answered", "correct": "\u09b8\u09be\u09aa", "options": ["\u09aa\u09be\u09af\u09bc\u09b0\u09be", "\u099f\u09bf\u0995\u099f\u09bf\u0995\u09bf", "\u09ac\u09cd\u09af\u09be\u0999", "\u09b8\u09be\u09aa"]}]}]}}